覺唔覺討論總辭好哂時間

總唔總都無分別係有心人搞分化

覺 一去到議會議席呢個位就鬼打鬼

真係wfc
辭唔辭都各有好處
有咩好晒時間係到嘈